每次去M記，我都拎3支飲管

趕時間咁先飲得夠快

lol 拎三支邊夠快
屌你老母倒落個口度啦

冇儀態

零分重作

特登拎2 支比個仔博埋黎玩

一枝擺口，其餘2枝插係鼻到飲？

今日無飲管日
去惠康買包飲管直接掉落垃圾桶

ching 係型既

我㩒3支拎1支，心理上好似入啲比較乾淨

打開個頂一手拿起哂佢

一路都唔少細路拎10幾支駁埋扮劍玩添啦
咪又係冇人理

梗係用來駁長佢啦